日資SBI證券突轉軚：無意退出香港業務

前香港上市公司、日本最大線上券商思佰益（SBI Holdings）行政總裁北尾吉孝早前接受《金融時報》訪問時指，計劃將公司業務撤出香港，又指「沒有自由，就沒有金融業務」。不過，事隔三日思佰益突然轉軚，於官網以北尾吉孝名義發公告指，從未就撤出香港有任何正式討論，亦無意退出香港業務。

公告指，公司對於《金融時報》3月8日報道有關SBI計劃退出香港業務，感到驚訝及遺憾，重申從未就撤出香港有任何正式討論，亦沒有任何正式的決定。

公告又指，該次與《金融時報》的訪談，主要是討論有關集團致力於大阪國際金融基地與日本地區銀行合作，並希望成為第四大銀行的商業戰略，但 「很遺憾記者根本沒有在文章中提到這些話題，而只著眼於有關香港和倫敦的一些附帶言論」。

雖然公告一再重申無意退出香港業務，但又指即使萬一有上述決定，亦會確保提前與客戶進行充分溝通。

其實人地講乜做乜，你都可以得出相同結論

俾蟈安恐嚇

日本仔都要睇中國頭

嗱嗱嗱真係無走

搵到錢邊個會走，你見唔見Donki 會走，滙豐會走，你run到盤生意成pat屎，咪驚國安法走囉

呢間嘢奶共撒條毛咩

應該好多日資公司因為喺大陸有業務畀人鏈住個春袋

撤

你鍾意點打飛機都得既

肯定大部分公司都係

佢應該比人call爆機

總之東莞銀行宜家就喺IFC插旗

7:30-8:00

我朋友同我講：‘嗱，我識上面啲人，可以幫你搞掂，只要⋯⋯話你冇講過，喺個記者亂寫啫‘

日本奧運沒有外國觀眾
開幕式沒有觀眾

又話外資撚好驚，個個都走唔切咁走

多數未撒晒就通晒天，最後都會係走唔到

有錢搵北韓都去啦

人地SBI大把業務响大陸啦,
走資

5毛：你點證明所有媽媽都係女人？

有意無意之間退出？？？

佢哋無走資呀，不過唔租office架，唔算走架

笑死
又畀港共威脅

今時今日連交返個牌都無自由，仲話香港好自由

ifc 退左租仲可以有咩其他結論？

講得出沒有自由就沒有金融
之後會驚俾中國鏈春袋

真，留起香港把撚咩

支那 手上 睇黎好多春袋
世界就黎 全完赤化

慢慢走 唔洗急 靜靜地就okay

高調左 緊係低調返佢先走

走唔到仲好

比其他外資知道更加唔留得

無意退出，不過退出咗

日資跪低了

係將d公司機密（未同客戶交代既未來方向）爆響口，仲要屌番人

奶共都唔想冇錢㗎

講真話同太高調
支共屌鳩總公司
總公司屌鳩HK HEAD咁撚大支野做咩

冇自由冇金融
但自願走入大陸搞金融
Goodest logic

低調D,低調D....